
\begin{exercice}
 Voici un tableau de valeurs de la fonction $v$ qui, à $x$ en cm, associe le volume d'une boîte de conserve de hauteur $x$, arrondi au cm\up{3} près.
 
  \begin{tableau}{\linewidth}{5}
 \hline
  $x$ & 2& 4& 8& 10 \\\hline
 $v(x)$ & 50& 402& \u{3217}&\u{6283}  \\\hline
 \end{tableau}
 
 \begin{enumerate}
  \item Déterminer un ou des antécédents de \u{3217} par $v$.
  \item Peut-on déterminer un antécédent de \u{5000} par $v$?
 \end{enumerate}


\end{exercice}
